放左GME, 今晚終於有覺好訓

由445 SH到 58.5
岩先終於放左
睇黎要食番兩個星期二手飯了

唔過埋今晚先？
今晚隨時上返80夾put

放嚟做乜？

今晚SS

大戶兩邊殺先搵大錢

真....成個禮拜冇教好瞓

岩岩60都放左
解左套個人好精神左當比2萬美金射左兜靚精

散戶放完 準備新高

放左

仲有好多人想狗衝入去

take care sis❤

[url]
[/url]

壹週灼見｜GME事件只是一筆糊塗賬（關焯照） | 2021-02-05 | 壹週刊

+15%

after 2 hours + 200%

thanks sis❤
love you ❤

放左過年輕鬆哂啦

...

千奇唔好叫醒樓主

左一巴右一巴

依家先11點 唔洗咁早訓住

夠鐘起身睇返個市啦巴打

Gme 跌好勁，樓主睇下會開心d

慘 又冇教好訓

慘...

GME:咪撚訓呀仆街

訓緊？

俾人哋訓啦⋯⋯始終低位果種壓力好大放咗就唔好再睇

人生就係咁 唔如意既野太多
我想講GME 80蚊啦

今晚大師兄返黎先放 條友真係唔識架喎

真係中

一放即大升

高買低賣

今晚好唔好訓

樓豬好野

樓豬又中

傻仔

犧牲小我
完成大我

叫醒左人啦，係咪衰呢，唔好睇啦，訓番啦

仲有冇胃口食二手飯

今日目前最高95

笑到

大師

比人賣豬仔咩感受

仲訓唔訓得著

樓主禮拜六日都瞓唔著

正宗買高低賣

樓主可唔可以講下隻買咩

He sold

pump it

Retard

起碼都賺左一晚好覺

下，你放左牙？傻仔宜家火箭發射啦

財散人安樂

訓教
各位巴打早抖

樓主

千其唔好開apps

我迷失在.* 這場_×°金錢遊戲

建議del app唔好睇

散得起又冇所謂喎
最弊連登仔好羨慕想散俾佢

一睇就知佢大把貨
兩萬美金當係碎銀。。super

果然係土皇帝

小心啲sh撚入嚟屌你老母
樓主你走先

amc同gme嗰走勢係咪copy and paste

千祈唔好再睇GME 股價

希望樓主夜晚訓唔著既時候
見到我依個回覆
23：48 (68.5蚊)

之後咪又穿返落去 如果樓主依家唔賣90都唔會賣啦

關焯照用圖表分析完武漢肺炎未?

唔好再睇GME股價，放咗就係放咗。

HIMX

樓主兜精射成點爽唔爽

解咩套？明明係止蝕

原意唔係SH咩

你以為你可以鋸到佢地一頸血?
咪ON9啦
08年鋸完你老豆老母10年後咪鋸返你囉 咁都唔明
以為自己醒過自己父母 點知蠢過豬頭丙
仲話咩係報仇
醒下啦白痴仔
你老豆老母見到你咁好傷心架
嗚嗚嗚 個仔又做左大鱷點心

以為自己拍緊endgame?
你以為自己係英雄 定拍緊勵志劇 堅持信念一定贏既男主角??
投機你就投機 唔好美化成件事
股災咁多人跳樓就係因為你地班仆街ON99咁以為贏硬
結果輸到仆街就走去跳樓
你地而家只不過係手牽手走去自殺
仲要妖魔化曬一切反對意見 同我講相反意見既就係弱智
自己中左伏都唔知 同傳銷洗腦同出一轍

btw 新年有無錢過年

你知唔知咩係SH?
係傻閪咁解呀!!!
人地wsb sh係SHORT HOLD 你老味就以為係STRONG HOLD
咁白痴唔呃你呃邊個
人地報仇關你撚事咩 你係用真金白銀呀 點同我地用信念比
好啦好啦 而家渣都無啦 舒服啦?

笑撚死，當初400放都畀連登仔笑到面黃 依家連登仔70都爭住放

如果今晚升到$100嘅話會點
第二次精神傷害

Buy the high
sell the dip

睇完樓主既操作我反而笑到訓唔到

我個劇本....

依個聲稱放左嘅ac都係社工入嚟多

未收市

最鍾意睇啲on9仆街

賣仔勿摸頭

真係唔明點解要放都揸左咁耐，唔爭在等埋下星期啦

高買低放表表者

$KODK

射咗去邊

發射失敗 再接再厲

你真係on9，輸咁多同輸曬無分別，連等都唔等

向地下發射

放左唔好再睇 無謂見到升又傷心一次

洗唔洗咁口臭

你個名

都豬左咁多

剩翻個啲都唔爭在啦

lm

有覺好瞓咪好囉

明明係升降機

唔set止蝕

一邊叫hold, 一邊自己走曬

Ching 好有錢... 難得你睇得開, 唔好賭咁大了

射精果個唔係我

如果下星期爆升 兄弟會唔會一世冇覺好瞓?

高買低賣師

==係咪膠post黎

真金白銀輸哂
我都想膠

如果下星期大升返, 咁巴打會點....

回歸現實好事 當學習 唔好再ff咩1千

呢隻垃圾上到100都偷笑
樓主都係蝕多左幾千美元，但今日起可以安睡

你都on9既 你買股票下下最高位放？貼黎睇下囉

咁都唔會係低位放, 唔等埋幾份報告先??

真係一模一撚樣

輸咁多 都唔爭在
雖然我都成本229
160走左

睇完你個post
就知無望跌到5-3蚊
唉

要賣都係等佢大升, 或 公司轉型成功既爆炸性利好

如果

加油

咁所有野都係如果既姐

樓主仲有冇貨？
可唔可以每日開市都放一放？

笑死 應該係遲D樓主個樣

適時既止蝕係合理
加上依啲妖股

隻隻股止蝕都諗之後升返點算
咁咪一世都唔洗止蝕

真正 Diamond hand 💎🤚🏻

如果你好多貨咁高位入點解唔分階段放？

點解

就係呢D人支持你地SH但自己走左去呀
你比人地撚狗咁撚呀傻仔

SH 傻閪

單野未完就放左
呀叔我應該更加訓唔著

好彩聽佢地講拎閒錢買
重本可能唔hold 買其他追返條數
Sh until my grandson studies university

依d股個莊唔夾爆你都唔得啦，一個莊夾唔爆 咪搵多個莊夾囉 ,琴晚星期五 option 結算日，再加埋個 robinhood好似個主席係華人黎 華人血統有利益就賺盡佢

0firm

老實講點解都係蝕唔hold 多陣 反正佢妹極都係差唔多呢個價位

份報告有jer用咩，除非俾你地搏到沽空率過100%，但係s3 partner 出左data 一早講左維持係50%左右

都輸咁多 唔爭在等到9號出報告啦 仲要琴日一開市升上90幾 58.5最低位先黎放 真係
無預total loss就唔好玩GME啦買完又唔敢SH

9號一係小升一係大跌

都輸咁多 唔爭在幾十蚊

傻散冇信念

二個星期唔叫飯都唔係輸好多

醒目 sh係傻仔

對唔住囉
上返200啦

偷笑中......

係 有道理

笑撚死

樓主今晚會唔會訓唔著

唔好推唔該

唔好再提樓豬傷心事

隻垃圾咁又唔可能變返445既
放心

今朝先放食少一餐2手飯啦
慘慘豬

立FLAG

真
今日上到300都偷笑

你一放就to the moon 點算

上次經過咁慘重一役
隻垃圾仲有人敢上400咩

gg

恥笑post

訓咗冇睇，
呢19日好唔好訓？

推

樓主咩心情可唔可以講講

講得好好

真

樓主要一世冇覺好瞓了

唔係咁都中呀

就係樓主搭沉船

今日上到500當你估中左

樓上既stage 27

輸服哂

ok

收到👌

舒服

yes

好舒服

舒服哂

掂呀

樓豬痴撚左線 自己推返上黎

一世訓唔到

hello hello hello

豬到short咗

點解要tag 我

安清

Push

人間慘劇

樓主依幾日心情如何啊 訓唔訓得著？

佢痴Q左線呀

就快退得休了

之前唔放訓唔著
依家放左又訓唔著
唉真係麻煩

又賺幾多牙

hold到100k先計啦 一齊hold喇

宜家入返可以訓

你賺百萬緊係冇壓力

仆街港女搞到蝕番晒啦
1137倒蝕

呢排瞓得好唔好

樓主幾錢割

成球點蝕返牙？
你買成千萬貨= =?